[pkjenn] 到底e條偽abc加香港youtuber有幾厚面皮?#4

小狐狸：Yani姐一定有mon post啦,ig story tag埋教授出嚟,挑機咁話囉喎

mon post知道我地話要搞到佢收皮 寄信去佢學校就專登post個professor出黎 yani姐擺明挑機啦 好彩絲打都唔輸蝕
腩肉炸醬：

絲打們真係癲 咁就第四個post

1001左既絲打可唔可以幫幫手自覺開新post 連開左3次覺得自己好痴線

另補facebook link:
葵倩鈴 Macy - 《偽ABC Beauty Copier》

我係第1000個
瘋狂推post既1001絲打去左邊

好似有新story

push

唔好抄抄聲咁難聽，係inspired

唔好意思一時睇唔透抄同inspired嘅分別

人地特登影埋價錢俾你地睇佢好捨得㗎

yani jenn mon實post 呢排成日credit番人口廿 hello yani 我係你忠實fan屎

等睇yani姐用新belt
老是常出現

望咗佢啲相 無乜個人風格
歐美大路嘢

跪求唔好再quote佢皮帶啲相 好撚柒

追曬3個post
覺得自己好窮 無名牌
一粒潘朵拉嘅玻璃珠仔都無
條友係咁易係鏡頭前舞兩野就幾萬幾萬咁入袋
無父幹都撈得咁掂
我真係食得屎

利申 三餐溫飽有餘

辛苦晒

推

推到佢仆街

hello mon緊post嘅yani姐

佢唔聽人意見、delete 負評、抄襲行為先係重點

佢對波大唔大墮唔墮，講黎無意思 同埋其實佢身材真係唔差，著衫唔會唔好睇
成日攻擊外表，佢又有機會扮慘

唔該曬絲打繼續開po
推

推下先

推爆佢

yani姐睇到未

其實佢道唔道歉我都唔撚理
我淨係想佢喺social media收皮
唔好再比我見到佢賣廣告

完美示範今日的我推翻昨日的我

推到pkjenn收皮為止

亦都有講話自己最鐘意揹背囊唔鐘意揹斜揹袋側埋一邊 而家日日夾對波出黎

又有新post

絲打sssssss太瘋狂

想知條女有冇160？個身好似好短

呢條女做雞中真煲最撚賤

升球大墊 漲左咁多

間房勁亂 成個地下都係野

識咩呀 外國freestyle
亂得黎陣味都唔同啲
係咪先 pkj

名義上show比大家睇著乜
其實係睇佢自戀

Asha都係啦
人地英菲混血真係abc
都唔會好似佢咁

赤腳都要迄高腳

平陰asha好靚好得意

我都係留意緊呢樣

佢果塊係娃娃鏡黎已經拉到個人勁長

成日都覺得特登gut高隻腳黎影相好作狀

正常大波唔推嘅話會係直線

咁dor唔堆點得喎

新post留名

.

Jennim有片教過影相要gut高腳架

再話佢個大波波 南瓜姐就走去縮胸
睇下你地仲冇大波波睇

前面又唔係有人

唔知邊個角度個feel好似梅小慧

其實有無人懷疑過佢啲名牌係假野
因為佢用嗰d全部都係斷貨斷到傻
條皮帶係巴黎都斷左好耐（佢仲要有齊大細扣）

仲有LV小backpack
Chanel V紋金扣呢啲都係十分難買嘅item
我真係好懷疑真偽
利申：有做巴黎代購

Pkj 有mon post嫁
陣間就post返張單出黎

依個真

個backpack可以排 但係十級難買 有fd排左幾個月

新po輕輕一推

啲pr咁cheap

唔會送袋啦 同埋呢啲hot item 用家都難買 仲要外國好多有限貨 要求sales配貨 特別lv

Yani姐你快d post張單出黎啦
就算間房咁亂都要搵返出黎証明俾我地班小學雞睇啊

真心唔明 話想縮胸但就瘋狂谷胸
Yani姐果然口裹說不 身體卻很誠實

真心笑左

蝗味好重

好似唔知幾時興胸contour佢又跟住contour

頂笑死我啦 越睇就覺得隻隻海鷗就嚟飛出嚟

推上熱門

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

十連

一二一二

其他野我唔評論
齋係呢句 "Please look forward to the video and watch it."
乜撚野英文黎? 睇到打晒冷陣
稍為有啲英文底子都唔會講出啲咁嘅野黎

推番呀！

pish

"You will be able to confirm it in

其他野我唔評論
齋係呢句 "Please look forward to the video and watch it."
乜撚野英文黎? 睇到打晒冷陣
稍為有啲英文底子都唔會講出啲咁嘅野黎

"You will be able to confirm it in the video" 咩野英文嚟

訓前一推

佢真係愈描愈黑
上面段英文肉酸到 又整d新嘢嚟俾我地笑

唔係文法啦 係用錯詞呀
佢想講 "唔該你自己睇返條片啦"
想懶隆重用個得體嘅詞又要用撚錯
個句奇怪到好似我中文講"請你驚鴻一瞥條片"
雖則睇返=望 驚鴻一瞥都係望 但個語境都唔撚同啦下嘛
小五都look 配 forward 就唔係望嘅意思啦

唔評論佢寫得靚唔靚先啦
但係grammar好似冇錯喎
因為的確係會咁講法
Please look forward to the video and watch it 意思係：請你期待個條片然後睇埋佢啦

冇話過佢grammar錯 係語境個種oddness
因為的確係會咁講法 英文唔係mother tongue咪會咁講囉

Yani表示：sorry lor

因為我睇你好似理解左look forward做「望」
我主要想指出佢用look forward應該唔係「望」嘅意思姐

大家再接再厲，推撚到yani仆街。乜撚都抄，抄完仲理所當然當功課交，當題材拍片。

Push

佢用gucci用到好似大陸婆好鐘意大大logo個啲 好撚柒啊
睇到佢著chanel espadrilles 即刻想掉撚左屋企個對
同埋佢個款係Fall winter限定版 絨毛質地 何解依家春夏仲著？因為有大大logo？

係咪係美國淘唔到對新嘅

Fashion呢家野真係識條鐵咩我地 依家興著衫唔分季節架 所以佢夏天都會著chole對boot出街

Yani唔好名牌 一對就夠唔需要多，夠着
Gucci belt 都係得一大一細Logo ，唔多

Yani話比我地知佢有accessories 架
我地又怪錯佢

好柒 擺明呢個pose係曬佢啲戒指
好柒啊yani mon post仲密過我

屌

真係有 Mon post

Yani姐post左啲名牌嘢嘅單未

無知一問，有牌子 ？

其實正常你影野食隻手會咁擺嘅咩

中間個粒好似同eli嬸一齊買
係Monica vinader

南閪瓜
mon緊post既你 唔該咪撚扮可愛 仲有 你都係講番中文算啦好無 自己攞黎柒

成鳩日咁辛苦夾隻海鷗出嚟，得嗰C cup咁大把縮乜撚嘢胸？

唉屌 比老麥單野蓋過左
唔好比佢停呀 推撚爆個南瓜批

唔該絲打
不如yani都係買返個d大大個logo既飾物啦 襯返你強國既風格

推推推

Hello yani姐
幾時先肯收皮

真係越睇越覺得黑人憎，仲喺度死雞撐飯蓋，垃圾

其實佢影live果陣成日都好似好hyper咁做乜鳩
喺現場睇佢肯定好撚白痴
唔好影衰哂香港人啦

睇佢ig Story 佢成日都好high但身邊啲人都好平靜 其實睇到有啲尷尬

真性情呀嘛

佢好似有隻chanel j12

佢個身形真係唔係教人歐美style嘅材料

人哋鬼佬唔知以為你哋啲港女成世未見過海鮮拼盤

偽韓都唔係

:-

大鄉里出城
Yani快d po圖反擊啦
我係你就po埋錢行户口有幾多錢啦
你班連登絲打，我洗靠抄人野賺錢
我pkj大撚把貨，有家底讀國際大學，你地有無呀？

成日靠低抄或哈哈鏡
再加露肉去分散注意力
有啲cheap
讀art嘅又會小小fashion sense都冇

Yani姐啲fans真係世界級
同埋第一個comment真係唔知佢嗡乜鳩 porn 同yani姐一樣淫底

佢D fans十個9個港女臭雞

明明抄 仲可以話抄又點 呢啲咪死臭雞囉

係十個都係

Btw 張圖 Pumpkin好正面喎

Porn 中一學生都識既字都可以錯

Porn 啲盲粉既英文程度同pumpkin有得揮 叻豬

屌我諗左好耐先知佢講乜

痴撚線 果然咩類型既人就有啲咩類型既粉絲

每次見到依d comment都覺得有d港女無撚腦
乜撚野logic先講得出偷換概念既比喻
講唔夠人又話人地haters啦 又話人唔抵得
好似以前大西萍年代個d盲粉
遲早一定又有utuber都係人，人誰無過呀 ？

連人地個名都唔知 有次yani姐先屌完啲人叫佢pumpkin 佢叫jenn啊 柒下柒下咁 點做打手架

真係咩人就有咩fans

Porn真心笑左

仲有celine luggage nano黑色都係難買
喂yani姐等緊你post單據

係佢個ig連盒都無見過

做咩唔#i don't ride i draw掉左佢既

唔好停 推到佢死 最撚憎偽ABC偽真性情港女格臭雞

又有新圖啦

條頸巾係蝗國大媽口味

見到第一個留言已經覺得好柒 有啲咁既豬隊友幫口真係零願佢唔幫好過幫

又有大大個logo

我想睇單呀

其實係咪假腸咋

D名又係偽abc咁款 係咪南瓜d fd

佢學校其實係喺georgia美國南部
做咩唔見佢有southern accent
係咪未chok到？

我唔信佢有比人cumshot
唔該post 相證明下

去zara做designer應該即請

無單睇無盒睇我當你用A貨嫁啦yani

諗起個四字成語

阿媽唔喺美國呀 幫唔到手執屋

屌個雞竇亂到垃圾堆咁就咪影啦

唔講唔記得添
比著我實post 單出黎塞著你把口啦

thank you chief uncle

但佢成日都係戴喱隻戒指
無其他啦咩?

頭大身細膊頭窄

老翻CK底褲回帶

合格证

ck底褲都要買老翻
有錢極有限

等睇佢有一次ig story影住自己買野然後加句類似i can't resist 嘅野話俾人知唔撚係淘寶

好神奇 竟然開到4

佢咁著有種蝗味

屌佢咩笑法，夾硬唧個下巴出嚟，搞到好似v煞咁撚樣

一樣米養百樣人，盲粉唔知食乜撚嘢大

成日都覺佢笑到好假 同埋成日mak大個口唔知想點咁 原來係要chok下巴

個留言其實係咪曲線串緊佢 porn喎

唔好玩喇，佢塊面大撚過個地球啊，唔張張chok嘅話p都p撚到佢手軟喇 （對唔住yani姐，我唔小心講左個事實出嚟）

回到海鷗未出世時
唔谷真係乜鳩都冇

見到有讀art嘅男同學都share左
facebook攻勢好似幾見效
推到南瓜咀meh meh

Post 單啦pkjenn，我地好想睇！

未出世

呢身裝扮個問題出於邊度 講唔出

人嘅問題

問題係笑容？套衫型格，但笑容就懶sweet ，所以好怪
利申：鳩up。錯咗，屌細力啲

成個小甜甜咁款

輕輕一推

眼影隻色咁似大家樂啲姐姐用開既？

唔應該襯boot 佢咁矮 搞到隻腳勁短又大陸

影果個無係下面影上黎 無左平時佢自己set機影果個拉長效果姐

第一個Comment曲線曲到圓
仲有mi mi呢個盲粉，唔該你mark大對眼睇撚清楚，yani姐係由頭到腳抄足jennim 4個outfits，咩叫抄都無抄足，係咪盲撚左

上面果個夠係啦
樣靚身材正有錢

女
好多人like
但我覺得內容偏頗左小小 文章一味插佢
一啲唔係咁清楚既人可能會覺得有誤導
有啲內容可以刪減 eg佢chanel袋相

a字膊

就係瘋狂谷等人以為佢好大然後再話太大想縮

呢個啱

佢話要等佢媽媽過去幫佢影呀嘛

俾老母睇完,佢話e條女根本心理已經有問題,做咁多嘢引人注意,好缺乏自信心同自我肯定

張相係人地定你自爆

呢條女成日充大頭鬼
同落力搵洋膠埋單既投入佢認第二無人敢認第一

小學雞中童身型
著出嚟不倫不類
唔知叫佢呢啲叫咩style
影到你5呎7咁又點
自欺欺人仲要不厭其煩

可能佢老母由細到大都教佢睇物質好重
冇錢唔得 要爬向上流社會
如果唔係自己個女咁樣都唔撚屌柒佢

成撚日化好哂妝又扮哂野喺張床到叫春話咩自己唔想郁喺度懶嗲
果啲 #attentionwhore

仆街

個老母都唔知做乜鳩
點會比個女露波罅放上網
又唔係明星又唔係model
自己攞個相機影咋
真係你唔知醜但係我睇到好尷尬

佢之前zara haul條片係佢老母幫佢影,唔明點解係老母面前可以又chok樣又發姣跳跳下

個女幫到佢脫貧喎
除下衫就有新屋搬
friendly reminder： d 相直頭係佢老母揸機架

你個名，諗起我嘅童年新聞日日都見到

正常自己老母睇到肯定屌到上天花
啲相仲要係佢老母影 係老母面前發姣發凳
點解可以容忍到自己個女咁樣

咪臭係
佢住果區出名多企街
我係老母肯定鬧爆佢

YANI 姐可唔可以拍片教我地點樣可以舉手投足都可以自然咁散發俗氣？

佢住邊lol

或者佢好鐘意啲呀伯呀叔望佢咁囉
搵下啲存在感

深水埗

拉人地屋企人落水做乜

道德高地get

佢同佢亞媽都互拉落水啦

小心言詞 陣間南瓜姐又開live喊住屌你地講人老母

你地都痴線 我個女abc黎 着到咁好正常囉
我生到佢咁大 好後悔比佢前果幾廿年收收埋埋

開左兩個#4，岩岩去左pumpkin jenn果個

鬧佢老母

老母一手一腳棒自己個女做雞

不嬲無留意開佢
睇你地啲cap圖點解佢以前對眼同而家爭咁遠？

屌究竟佢幾時先收皮

160正皮 0負皮

咁又唔好咁直接
講得太過份一陣有位比佢扮可憐
純粹好奇點解佢亞媽會比個女咁暴露

佢d outfit真係 唔係曬波就曬名牌
學下luanna90 人地成日去vintage shop 買野唔曬名牌都著得靚過南瓜多多聲

驚嚇配撘首選 仲拍片分享自己點襯衫都係想笑大人個口啫 唔怪得要抄jennim著衫

之前巴絲追擊佢話佢件衫熨都無熨過就著上身，其實大家睇真d佢係直頭連著都無著上身架 死假閪

著名牌ok 但佢用黎用去都係果個就自曝其短

呢個睇一次笑一次

Jennjenn幾次二創呢條片

oh my god

成日都覺得佢抄紙巾套

模仿得幾好

[img]圖片網址[/img]

大笑左出聲

抄人野就唔好咁揚啦
又成日要呃like乜柒都上網
係咪真係自我價值咁撚低
為賺youtube果雞碎咁多成世比人笑
on99
仲有妹妹仔盲撐真係另我擔心下一代啲乜野價值觀

其實佢個陣柒柒地認係steal her style既片唔會咁柒

做乜推到出曬名？

佢個心口隻hollister呢

笑死我

話佢30歲都有人信

我覺得佢笑嗰時好似怪獸
俾超人打嗰啲

佢成日都話自己條眉好靚好好J,真係好好笑，你紋架wo?

要嫁比條眉嘛

應該幾仁

睇真啲先

其實我睇左幾次都睇唔出佢冇著bra
大家點睇到？

呢張個胸係咩事

留心睇右胸近格肋底有陰影位
左手內手肘條線又有d奇怪
Yani姐好多相都係咁 d edge位成日都奇奇怪怪

唔係 上半身個上身
係件衫就咁擺係個身度無著上身

柒到仆街

根本就係係櫃桶底拎出黎 就咁晾係個身上面影張相
咁趕時間呀yani姐

[member] 塊面 ［/member]

其實佢係咪打過Botox,雖然佢而家塊面都大，但對比之前係削左好多。

可唔可以講解吓點由三角眼變圓眼

眼線？

呢兩個邊位

好似有野睇喎

中哂

連叫春都中埋

唔知係光線問題定咩 我覺得佢abs個位黑左 個胸白啲 今次係咪用fake tan加陰影畫abs出黎

如果連腰既肌肉都係contour出黎就真係笑撚死我

我以為佢look forward 想想講stay tuned

有冇人知佢老母做咩職業？

邊位

身型問題
佢頭大 但膊頭又太窄又A字膊
身高又矮 carry唔到歐美style
通常都要夠高, 中等骨架同埋夠瘦先得

右手手袖位，仲有個領 成個Tag係哂度

條頸好長身型比例好唔match
利申：165

第一個cm真係玩撚曬 抄咪抄囉

笨

點解佢做到咁cheap都仲有咁多fans護航 佢除左扮得幾似abc之外唔知仲有咩可取之處 不過如做d真abc youtuber fan都好過做佢fan啦 btw唔知做utuber fan做到失去理智係咩心態

好奇怪好離罩 同埋佢嘅海鷗同肚都係畫陰影出嚟

見到自己識既人係fb post留言撐佢 真係on9盲粉是非不分，試想想如果有另一個youtuber抄yani姐d片佢地都一定屌啦

推
A貨pkj

如果高登個班癡線西喺度就好啦

好掛住佢地既YouTube channel
好高質

我識剪片呀 但剪啲咩先係問題

剪佢抄野果啲先

jennim 同佢比較
抄wendy 嗰d

其實佢有無爸爸？無聽過佢提及爸爸

我今晚番到屋企 睇下有咩剪先
應該都係盡量剪番佢抄人嗰啲 ？

嘩呢兩日有兩三個男性友人cap左facebook d link問我知唔知咩事，痴線西成功引起大眾既注意啦！！！

未必 因為佢有揾法國代購買嘢

我都有男仔fd問我 話見到我好嬲 嚇死我 原來係見到我Facebook share好嬲

屌 個男仔黎

可以剪佢點樣港女偽abc作為花絮
佢果啲live有好多chok口音
hey guys ..... oh is so prettyyyyy
i was like....
oh my guard

金剛棒啦絲打ssss 唔好quote圖啦
今晚番去慢慢研究點剪

屌 條belt 好支那feel呀
仲要揹個袋喺前面 成個支那女人咁

陳醫生好多才多藝呀

月竹

仲有瘋狂 so good~~~~~~~

咩嚟?交友app??

Yes

佢係咪del咗幅相

佢呢張相chok到好核突
好似塊面打左野咁

記住標題要 inspired by Jenn
要同佢同一個style

又係喱幾隻戒指

facebook突然好多人share 呢條link

隻戒指兩年前已經見過……

Jenn 有mon post嫁 一陣就post啲新既比你地睇

呢啲咪叫inspired by jenn囉
不過係pkjenn個jenn

屌你笑到鼻涕都噴埋出黎

我可以幫你配落去
我d同學成日話我扮佢好似

覺唔覺得佢新嗰條片個樣好似殘咗 講嘢無咁多中英夾雜？

張相有冇p過，點解覺得塊面尖左咁多

有冇絲打backup左之前pkj outfits條片？

佢d p圖技術有待改善 太貪心～

上左熱門啦

以為佢對腳做咩長左，原來係gut高左…想點呀

等左咁耐終於有update

佢個下巴

hi

乜歐美興下巴細過眼咩？

其實sport bra着咗係會壓扁個胸等你做運動時唔會有舊肉左住
點解佢咁立體嘅？

尖過日本動漫人物

應該扔去邊

人地要順便show埋自己啲accessories嘛

係咼 冇得用痴線西channel

有冇絲打可以幫手開個？

搞緊

正 聽朝起身睇

可能要話俾人知佢有個想要縮既胸

加油啊,好耐無睇痴線西片

[member]劣剪快快手剪左[ sorry/member]

絲打好波

Jeng

Well~you have done a great job
Btw有冇人有back up佢no shame個幾段story

辛苦曬陳醫生絲打 好勁呀

想睇佢全套「道歉片」 有無人留左底

最後嗰個story無得輸

同求

好正

講還講 但可唔可以唔好為up而up

大家係其他social media 一定要對準佢抄襲呢件事黎屌 ，有d 人係fb 屌佢個樣／身材，盲粉實有位入撐條八婆話我地痴線西

要share 對得準既post 或文章（上面呢篇寫得精簡又準確），我地目標係等人知佢抄襲，唔配做artist，就算scad度告唔入，都令佢少d pr搵少d錢賺，等佢做過街老鼠

我知你推post 好落力 但唔好金剛棒啦

Show Blocked User - 華仁張兆峰

唔好金剛棒 ⋯⋯⋯

辛苦哂陳醫生 絲打好波

好撚核突

好耐冇見人出

第一次見咁無廉恥嘅仆街
唔好比佢停 推到佢比世人唾棄

好撚正呀陳醫生 幫推

啱呀 抄人仲可以大聲夾惡真係痴線 你地唔好盲反 比多啲證據 咁啲傳媒先可以寫野

絲打條片好正
但係有d圖飛得快左少少
同埋個標題可以改返平時yani姐用開既style
好似之前痴線西個youtube channel咁
可以容易搵d 辛苦晒

有live喎

Pkj:你地真係好搞笑 其實我真係唔驚人叫我yani架
屌你 又唔撚回覆抄襲？？？？

Yani姐：我唔驚dislikes 如果你地覺得800個dislikes係會the end the world架嘩⋯⋯啲人真係好搞笑架 成日捕住我live 我真係唔介意人點睇我架 我自己開心咪得囉
自己開心又做咩成日mon post偷偷反擊呀
仲有 咩係the end the world?

明明每日mon post果個就係佢自己

佢係咁唔care就唔會回應啦

佢live好撚串 話唔洗理個啲無聊人啦

Yani姐扮唔識中文系列:咁人係有情緒架嘛 個啲叫做咩...喜..喜樂哀惱啊(唔鹹唔淡tone)

連喜惱哀樂都唔識 恭喜yani姐又邁進(偽)abc一大步

點解沖涼都要同人講 無人想知呀

咪係 分分鐘追完po之後又係背後屌我地
dislike唔重要 開番留言比人繼續dislike囉

屌呀 咪有個youtuber著完啲衫我又著

已like 辛苦啦絲打

好厚顏
之後如果做全職應該仲恐佈

咁你覺得啲life 啲like啲dislike

一陣睇 between hoball

有無人覺得佢講野好似成日含住粒糖咁 屌未撚聽過人講野咁做作 "enjoy your day" 聽到打冷震 乜撚野口音黎

佢會答你係South Carolina 同 Georgia 嘅mix

Nicole呀 Carmina呀 好叻叻呀你

朝早推一推先

Celine 除左box之外其他都冇盒

陳醫絲

呢張相睇睇下好似連詩雅

我記得yani姐之前ig live講過佢啲戒指同頸鏈係會日日戴住，就算沖涼游水咩情況都唔會除，所以佢會專登買啲品質好既飾物黎長戴。

讚佢果啲就話多謝
踩佢果啲就話唔好理佢
咁之前話咩criticism make me growth 又thank哂you咁啊
要活係自己世界到幾時
佢真係無得救
You can't wake up someone who's pretending to be asleep

條女似係打左Botox

帶住頸鏈沖涼同做gym?

唔知仲以為中學雞討論區
講既野成班中學雞欺凌人咁

依家好少會有盒 除非你order送禮要包 但好多送禮都唔會俾盒你

Btw 以佢咁show off嘅性格 應該會用晒啲錢買真野
Rimowa都要lur啊媽買就知

你地點知佢要lur阿媽買 純粹好奇

咁又唔好咁講 上面有晒佢抄人嘅證據 啲絲打一開波唔鐘意佢都係因為佢抄野又扮無野 又唔肯接受批評 又唔接受自己身份 咁樣姐

當你唔鐘意個個人嘅時候 咩都成為理由架啦
撇除發夢夢到個啲無得證實之外 其他個啲係事實黎架喎 女人討論係咁架啦 唔係咁都要黎打個飛機啊

佢story講過話媽咪終於買個rimowa俾佢然後幾篇story都係影住個喼

一一[img]

一話佢無朋友即刻約 咁都唔係mon post

推左上fanpiece
唔知我有冇old news左

唔止 佢直頭係條街影video影埋佢呀媽 係到lur 話要買rimowa 因為原本個gip壞左

咁我miss左呢個
人無恥則無敵

買少個袋自己搵錢買啦

Begger係咁架啦

陳醫生好波 期待高質片啊
要專注番佢炒嘢個單嘢，我覺得成日人生攻擊只會顯得我地低質同欺凌佢

都應該係 尖左好多

痴線
Rimowa 有幾貴，要阿媽買

Rimowa 好費咩
咁都show off

買LV 皮喼啦

佢d手袋全部都萬幾二萬啦 反而要乞個喼 仲要唱晒俾全世界知嗰下好野

佢話唔洗理佢地（應該話我地）

你講到咁唔care 就唔好轉頭同d fd 講 屌呀 個個youtuber 著過既衫 我又著

好撚假呀 口裹不 身體卻很誠實

佢live同新post冇左個胸

Porn乜撚嘢

痴線 鬼影變幻球咁樣樣

黎支持dr.highlight Chan

佢個frd cariminola carry歐美style真係正勁撚多..

Cariminola個胸都唔細 但係唔會好似pkj咁日日著埋d低胸 同影住自己個胸

啲袋A貨黎嫁嘛

Jenn lm 比yani撞衫係邊條片

買親都有盒
Btw啲袋全部都兩三萬個 rimowa四位數要lur呀媽買 都知乜料

因為全部都唔係自己買

突然發現呢兩個look都係好「巧合」

Yani沖涼不忘show show

追下post先啦 有證有據話佢抄足outfits同artwork仲要落黎賺錢交功課，仲要恃住有班盲粉就態度惡劣唔肯認錯，大佬我地同佢三唔識七如果佢正正常常會唔會得閒到日日上黎推post推到4呀，真係屌你都廢撚事

正

有yani姐live backup
又可以睇下佢eq幾低

柒到唔敢睇。。

唔知佢想點囉 平時又要露又要遮 擺明mon緊post啦yani姐
P.S. 頭先追post見到佢起live到話其實唔介意人地叫佢做yani 真係好搞笑 人地叫你做yani又唔係要你介意 咩思維 況且人地重點又唔係你個名 笑死人咩想

佢買咁多名牌 賺幾多都唔夠洗啦 做佢啊媽真辛苦 唔知有無俾家用呢

片定auntie

唔好話比家用啦 收入得youtube同廣告 買野亂洗錢 佢唔問翻阿媽拎佢阿媽都偷笑啦

無盒都有個布袋呀 show下個布袋都收貨嫁

佢話做全職YouTube 其實都幾無保障
睇佢成身名牌 勁買衫買化妝品 ⋯屋企又唔係話有錢到可以比佢咁花霍 完全唔識理財（之前佢片有講過）難聽d講貪慕虛榮 最多咪比佢賺廣告賺十年八年⋯ 錢搵得快又洗得快⋯ d YouTuber成日話拍YouTube 做鍾意既野係夢想 根本係逃避現實～ 低技術低成本⋯ 拍條片9up 又有人睇⋯ 講真第時老左都搵鬼睇佢咩⋯ 睇佢賺得幾耐

之前壞左部相機唔係拎去整 係第一時間買過部 你就知佢真係唔識理財

Yani姐如果想釣金龜 至少都要識理財啊 如果唔係人地玩你幾個月就走啦

唔係低成本 係零成本 佢啲ideas都係抄返黎

西面

有學歷 唔驚啦可 Yani姐

好心yani啦 明明讀間地區英中 又唔係人地d傳統名校 大學又美國香港隔住咁讀 扮咩唔識中文啊 睇下人地麥明詩中學讀dgs 係英國讀劍僑都冇你咁誇張 係都要扮到中文字都唔識多隻咁

乜你覺得佢會聽

邊到有

去少一次英國瘟仔都買到個大rimowa啦

點撚解佢可以成日係到扮可愛

有無人覺得呢張相好sm feel?

你個名

唔好比佢停

海鷗呢 你收埋左佢去邊

之前佢拍住片同佢媽咪講佢想要 之後就同佢媽咪岀左街買 仲有多謝媽咪tim 過幾日佢好似去美國 即刻影住個Rimowa 仲tag返人地公司tim
真心好on9 個排Rimowa 有送啲gip比明星同少量youtuber 所以佢又想要掛

其實佢係外國買都應該好平，係香港先咁撚貴

佢隻手無事呀嘛

對紅鞋係乜料

以前都好鐘意佢 條條片未睇先like 但追哂3個post之後好憎佢好想佢收皮

依家佢ig扮曬積極同正面咁

Yani姐動作都抄人 話你啊

呢2個男仔係咩事？同yani 姐有關？

喂有冇果條4分幾鐘
Up完一粒鐘即del果條片姐？
追左po好耐
有backup唔好自私睇吖唔該

冇啦應該
Rex好正

Carmina

btw 推

南瓜份人原來衰到咁
我以為佢同呂倩萍係同grade
冇諗過衰過人 抄襲不特止
平時做beggar呃咁多錢
幾千蚊買個rimowa要求老母比
咁大個人 自己知自己事 唔係有錢咪自己買囉
出一個post都袋幾千至一皮 都唔願自己比錢
裙腳到咁

學野時間

asha 係local，佢只不過係mix
要睇abc，點解唔睇jennim
雖然佢係abk

推推

做咩停晒手腳

冇晒人

最on9 仲要扮連講中文都有abc tone
睇完個live 真係勁憎佢 以前啲片扮哂樂觀開朗 屌 咪又係臭西格 叫人直情唔好理呢d人同是非 痴線 自己抄完人講到人屈9佢針對佢

笑左，痴左線，好正

佢呢張相頂盡咪得B 縮2個cup 想個胸凹入去啊

比人發現左海鷗就收番埋

個胸咁細都墮 都幾慘

bingdo

其實佢e張相扮到好似revolve叫佢賣廣告咁,扮咩啫,自費買完衫又免費賣廣告

話自己想做全職youtuber真係好撚on9
跟本有冇錢收
你yani呢啲乜柒都要share嘅
你有份工你都一樣會繼續attention whore
繼續買呢樣果樣去同其他人睇齊
pr其實可以唔洗sponsor佢
以佢性格佢最後都會自購

自購完免費廣告 可以r下其他廣告

推到佢收皮

佢話呢啲野對佢黎講好濕碎 佢咁厚面皮應該好難會收皮 希望學校同教授會採取行動啦

唯有多d人睇到佢唔係真心分享，只係為左收錢俾佢繼續享樂

十 真心想問佢係咪削骨還父 話佢塊面無做野都無人信喇下話

佢d盲粉仲要好頑固

等人以為有人氣俾人sponsor左，你咁都唔識

好耐之前都開始唔撚like佢
唔明點解啲video得咁少dislike
推到佢仆街 唔好比佢停

其實我記得幾年前睇佢d片都算係真心分享，起碼d產品唔好用效果差佢會照直講，而且d化妝品都唔係樣樣名牌同埋真係似自己買
但近年佢收咁多試用同收錢幫人賣廣告，又show off d名牌，可信性已經係0
加上呢d態度同埋行為，一定要繼續追擊令更多盲粉覺悟

從佢話騎師natalie開始就條條片dislike

片定老母

好撚on9
仲要係fb開post講
睇得出yani姐幾咁小氣
不過可能啲abc係咁啦well

未學識p圖掛
佢拍片塊面又會變大

係咪得我一個覺得佢講中文係有鄉音而唔係chok abc口音？
佢一開始做youtuber成日係d出名少少既youtuber既片度留言，我㩒左入佢啲片度睇 第一個反應係 咦，點解呢個內地人要用廣東話拍片

佢老母講野都有鄉音

個條片我都有dislike 好撚小家 講真十個有八個都遇過第三者嘅問題啦 同自己friend呻下笑下咪算 呻到上youtube 平時無朋友

我係佢個ex真係唔知講咩好 雖然仆街食左第二條女 但都叫一年供佢廿八萬讀書 轉個頭即刻唱人有幾衰 叫啲有錢佬睇路啊 第時養佢如養老虎

得罪講句，有錢仔pkj依d貨色玩幾年咪算，帶出去見人就不了
佢自己都知自己咩料啦
試諗下你帶條女入馬場，佢乜柒都影，陣間見到d星又大叫 你都想飛咗佢啦下話

佢釘耳環個條ig story塊面肥到閪咁

直頭做cheap 曬個brand啦
唔洗再幫襯

Pkj阿哥話過係佢地屋企俾架學費 雖然真定假唔知 但冇證據個d咪講啦 等陣又講到我地屈佢咁

屌去r pizza sponsor啦 塊面咁大

明明以前都幾可愛 但本質好中意洗人錢

有樣野 希望各位絲打留意
第三者問題唔一定出軌個個錯晒
唔係幫騎師講說話 佢始亂終棄係仆街
有時候可能受害者都有責任
如果長期對住一個自私既人 你對佢幾好都得唔到想要關心 另一半容易出軌
騎師仔啲錢其實都係用血汗換返黎
但南瓜成日洗人錢 你妹妹仔又唔會心痛人地啲錢
真係當人提款機咁 雖然我唔知南瓜平時有幾錫人地啦
28萬學費 交完自己都覺得傻仔啦
不過佢啲嗲功可以氹到人地係佢身上洗過百萬 有本事

'Its so breedi !~~~~~~'

最大問題係佢自己都算少少公眾人物 佢個陣仲開晒個女仔名

如果佢唔公開人地個名 我估今日我地都覺得佢係受害者 個女仔一睇相就覺得純品過佢

究竟大把人都做過啦/有邊個冇做過係咩理論 好撚難頂

大把人做雞 你唔去做？

大撚把人吸毒/販毒/殺人/強姦/醉駕/暗角打獲
所以？
就無罪釋放？
你上庭同個官講啦
順手幫林過雲季炳雄上訴

由頭到尾都唔知係咪因為第三者分手
Pkj一個人講咋喎
同埋個女仔知pkj求騎師嗰時
個女仔有叫騎師諗清楚比個機會佢

其實有冇人可以將佢地分手同pkj點搞natelie既事講出黎 一直都好亂

佢最叻就係啲盲粉面前扮受害者
今次佢自己抄襲都仲可以扮到自己好無辜
嘩 真心想一巴二巴大大力車落佢到

低級分身謢主定係我錯覺

Plagiarism係香港真係無人理定點 一大堆衝出黎柒 未讀過大學？未讀過都知抄襲係會降grade甚至嚴重會成份功課無分啦 屌你地唔該用眼睇清楚啦 抄人合理嘅話就唔會有著作權啲人就唔洗特登申請啦 你地啲盲粉全部陸化嘅？ 遲啲同大陸一樣囉 大陸adides申請告adidas抄佢

護主護到當正自己yani姐？ 痴鳩線

Btw 我記得Yani打口語好似係打5p字

輕輕一推 等全世界都知佢係copy cat

colourpop

頂 錯post

識乜呀你 佢個啲叫笑眼

三角眼有咩唔好？

Elaine好好多啦下話
雖然又係唔識襯衫咩名牌都堆上身
但人地真係有錢 同埋佢講過佢由細到大都係慣左咁既物質生活 日日買名牌對佢黎講係濕濕碎
pkjenn拍馬都追唔上人地啦

至少都要推到學校話佢plagiarism先有成果。

好耐以前高登痴線西時期都已經有人send email去佢學校投訴佢抄襲
結果都係不了了之

個陣舊登有人幫佢「睇相」

學店唔會理

佢自己講？

之前唔係有巴打/絲打send 左俾professor 咩？ Professor 有無再回覆啊？

有錢就讀到嘅學店邊會care自己啲學生係咪抄襲
最後佢咪又係畢業然後曬自己喺美國讀過野雞大學

條女好撚樣衰

以前個胸正正常常咪幾好

好重蝗味

呢個樣真係勁蝗

一日就31頁

我聽到果下都打左個冷震 好得人驚
我日日聽鬼佬講野都未試過聽呢啲口音

佢塊面同宜家塊面好大分別

More

本身都無乜留意
佢係佢拍左果條分手片我先勁鄙視佢
分手不出惡言呢句真係好真
就算佢係有偷食有做錯事大庭廣眾咁無間唱衰個ex真係好無修養
要攤牌都私底下攤啦

無濾鏡真係爭好遠

蘋果

唉唔通佢真係打不死？佢又開始活躍ig

有無人可以計到美麗的jenn輸幾多個馬鼻？

好靚 又轉左女咩

追唔切 咁快到4

第二張係佢最順眼個期

嘩 料呀！
咁未拍片之前 佢都好似成日叫男朋友買野比佢啦
佢ex不嬲唔中意佢拍片

我即刻照鏡

可能佢又會影張側面相出黎平反

依條女真係好恐怖，為左扮abc可以去到幾盡

幾靚喎

睇落好老

整張清d

咁有錢⋯ 點捨得佢走

又話係𡃁妹黎

鬼妹嘛 係易老啲

幾年就有600幾萬

其實如果佢間學店唔理佢有抄襲既
咁不如一炮過send俾其他學校，令其他學校知佢乜事
我就唔信佢果行d人會唔理抄襲，俾你grad到仲會唔會有公司請一個會抄人野既人

所以yani咪又求又跪喊哂口求人復合囉,唔成功就惱羞成怒拍片唱衰人

點解會係Mrs既

佢passport都係照寫jenn lam

又用咗老母幾多錢

遮左上面日期又唔遮中間

哩個又係好撚煩膠

終於有人講佢！屌我都想佢越嚟越嚟假，但佢好命嫁左個富二代，吹佢唔漲

佢老公好有錢架

Focus返去yani姐喇

起碼有d氣質 帶出黎見人都體面好多
yani姐帶埋隻海鷗 佢唔醜人地都覺得醜啦

係囉 集中講yani啦 好想佢收皮

咪係

無證無據嗰啲故仔
勸大家唔好跟車太貼

仲要特登quote過黎
Focus番 Yani姐好過

Hi, Yani
Where is yourrrrrr seagull??

遮住怕d妹妹仔Fans 去接機

費事比狗仔隊跟

定係想引巴絲們去拉banner觀賞海鷗

不過佢以前洗慣左又好難怪佢依加咁大洗

淘定觀鳥用具先 8月機場觀鳥台見 Yani姐

我笑而不語

一定係商務客位

有無人仲記得佢教人用茶樹精油敷面

????

之前都冇海鷗

唔答人問題

回下帶先

原來坐港航 唔怪得要遮
唔平唔搭

好靚yani姐

Jenn走歐美路線，喜好都只係鍾意外國嘢，不斷強調自己唔係「偽ABC」，更覺得呢個詞係貶低緊人，恥笑人「扮嘢」，希望大家可以正視返「ABC」呢個名詞：「喺外國土生土長嘅華人先係ABC（American born Chinese），我從來都冇扮過自己喺外國出世，甚至假到話自己唔識中文。」咁事實上，Jenn又真係好老實咁同人講佢喺香港出世，由細到大都係讀本地學校，只係去到大學先讀國際大學。「我堂妹同堂細佬係真正嘅ABC，真係連中文都講唔到。」不過既然佢都話有人咁話過佢，佢都嘗試分析，自己呢種形象可能係因為自細就鍾意睇外國靚女多，「外國女仔唔會盲目跟隨潮流，會視乎乜嘢先可以突出自己身材嘅優點，sexy啲；韓國女仔就反而好跟潮流，衣著打扮都好似倒模出嚟，會扮到好cute；香港女仔係會試好多唔同嘢，我覺得同香港嘅culture都好有關係，好international，所以咩風都有。」故勿論大家鍾情邊類型女仔，每一個type都總有佢哋嘅知音人，無分高低好壞，只要好似Jenn咁生活得舒服開心咪得囉，外人識條鐵咩！

搶到平機票係要晒下既

笑撚死

點解Yani個樣同而家比變化咁大
個下巴尖咗好多
唔通真係削骨還父？

有無人有道歉片backup miss左

應該打botox啫

打Botox?定宜家係咪有咩hifu

yani姐好貼地呀 居然坐hkairline

嚇親

痴線 好高efficiency arrrhh 你地

屌我搵左依張勁耐

YANI姐 機場見
帶埋隻海鷗黎

瞓前一push
Btw Hi Yani

Hx仲要坐12個鐘 狗也不屌

不如pkjenn fans club 整個機場歡送 預祝佢去到搵到洋腸食

訓前push

Push push

推一推

Agger 有無一個list?

其他學校點會理你⋯⋯

嘩屌 冇睇半日原來上埋fanpiece

唔好停呀 between 樓主準備定#5加整合都得喇

Yani姐 我係你粉絲呀
我知你有mon post
我送你機好唔好呀 祝你一路向西！洋腸萬歲！

都係個句 細細個就來香港 口問會唔會重到咁

Yani姐去溫哥華有咩做

食腸

聽講國際航班要跟足
不過話唔定Yani 18歲換身分證嗰陣改埋

訓醒係時候推一推

好樣衰

Jeenjenn有新片

即刻負皮左先

啲盲粉cm

Jennjenn支持你

食住早餐推post

搵創作靈感

釣金龜

37頁

連Mrs.同Ms.都唔識分果然係真。abc

已經有絲打走左去狙擊佢

頂唔順d盲粉

已經無左

全部得正面comment

咁其實有咩意思，淨係睇自己想睇嘅野，自欺欺人

有咩野學校可以Sd?

Sd complaint 比sponsor佢d品牌 質疑用咁既人做宣傳會唔會實際少少 ⋯sd人地學校地當你垃圾郵件咋 家陣佢又唔係話要進修報art school

Ok喎 聯手send

早晨yani姐

跟。

我啱啱買咗air Canada香港飛溫哥華都係4000幾......

推爆 1001

係咪曲線黎架 d語氣

可唔可以叫佢落返hastag #曲線要講明

Hashtag

有冇人睇左佢新果條講早餐既片，把聲好似少左啲abc鄉音

佢教人整個個早餐⋯ 小心食到糖尿病

推得好快，睇完箍唔住條大水喉ex又真係幾慘豬嘅，講真騎師決定正確，呢啲女要嚟冇用。

Mrs
jenn lam...佢唔係癲到passport都改埋名呀?

唔奇
有個偽abc 朋友一到十八歲就改名

仆你個街 我識有個幼稚園都未讀已過左外國既friend佢passport都係一直得英文拼音冇英文名....
癲到甘點同佢地玩呀

佢上次係live講yani係好熟嘅人會叫
講到jenn係藝名咁

睇見都眼火爆，點解個冇腦盲粉唔諗吓係香港啲youtube beggar垃圾呢

咁得閒打咁多野

乜撚野歪理黎 思路好有問題 肯定呢條盲粉係小學雞黎 你中學做sba都要cite reference啦聰明豆

如果佢自己創作我會欣賞囉 佢抄到人地全身 仲叫我尊重佢 佢有尊重過個原創者咩

我就知間間學校抄野都會好嚴重 加上佢讀art 係佢學店唔理咋

講真 唔知頭唔知路真係唔好衝出黎柒
乜野自己香港自己救 係咁用架咩
我係佢就縮返落入老母個肚到啦

撘單問
佢咪穿左耳環嘅
果個係咩位 我都想穿

耳骨？

公道啲講句，係外國讀art係要臨摹其他artist既畫再inspired by佢既風格創作自己既畫，起碼我係英國讀art既時候係。咁當然你會係portfolio度credit翻啦。 我覺得佢錯就錯在唔講credit，誤導viewers以為係佢原創

大家成日話佢啲盲粉乜乜乜
唔好淨係食花生啦
一齊cm 一齊dislike啦

佢like哂支持佢嘅言論

公司打字最緊要快呀 張就下啦

Del晒自己唔岩睇個d 真係會令人愈愈來愈討厭佢

Agger 等啲pr 唔好再搵佢拍廣告 倒自己米

dislike曬啦 cm就不了 同小學雞罵戰真係曬鳩氣

條友淨係識like都唔回應

外國外國
又係d崇洋妹 真係物以類聚

係時候開5

推中1001嗰個自己醒水啊

跟機呀